新手買美股好定港股好？定係炒貨幣？

大學窮JJ諗住玩少少，請問咁多位巴絲打有冇好介紹？
牛紅 倫敦金 孖展就不了（小弟驚驚）

炒棺材

窮JJ就唔好諗住搵大錢
月供股慢慢跟個大市上去啦

唔夠入場卷入手

諗住搵啲穩穩陣陣就算

少上連登 多看書
短炒7200 7500
長揸 REITs 賭業 地產
唔好同老母麵/沈大師同船
唔好借錢玩
應該輸你唔死

美股睇定d先
港股可以短玩下7500 呢d
btw唔玩crypto？

記得儘量唔好過夜除非你睇好佢長線發展

穩穩陣陣賺唔多
一嫌少就好易開左個頭賭好大
所以自己睇住

我唔求發達 可以幫補下就夠
利申：冇上進心嘅垃圾 抵我冇女

我驚crypto會好似bitcoin咁突然唔值錢

冇人叫你擺，短炒，個日個市好咪買少少等佢升到咁上下就放，如無意外一日8-15%係有機的。
當然你唔好買d咩濕鳩幣就冇問題，上網睇下外國d玩家多數hold邊d，睇下各大交易所既排行。
利申：都係大學生